袁爸爸覺得拉肥佬黎係林鄭政府自把自為 , 可能唔係中共 Order

關鍵事刻又幫支共洗白

幫個仔祭旗？

八婆

我覺得唔係洗白，唔通咁就洗到咩

副加速師
中共如果縮沙 就會出現11個condom
牙餓真心係攬炒磚家

出國安法777一定無SAY.

柒婆獻計博翻身

支共 : 已為 11 壯士 「點贊 」

暗黑病發.....兵法，我哋識條鐵咩

有咩可能，而家通訊咁方便，仲點自把自為

一睇就知星期五晚比人制裁
星期一早咪拉晒你堆人報復
盲都睇到

老實講唔係冇可能, 支那雖然憎老蘋但係會知個度量去到邊
港共而家似係去到「上有所好下必甚之」既程度, 可能支那只係表達左個諗法, 港共就去到盡

唔覺囉，香港黑警同國安直屬共產黨，林鄭政府只係一部播音機

畀美國制裁緊 搞到頭家散哂
柒婆已經係爛命一條 同痴咗線

唔係洗白, 係加速
支聯辦可能又要的佢入去照肺

報復美國制裁都要翻身
不過幾肯定柒婆會打壓下一屆特首人選 (even 係保皇狗)
咁撚大權, 實比自己做多屆

明明北京而家已經半跪低

就算搞你TIKTOK WECHAT
北京都無咩反制行動

今次事實上有機會係林鄭用國安法拉肥佬
希望可以脅迫中央用實際行動繼續支持它

不過警察入報館，你估係報禁時期的中華民國嗎？

我覺得有可能既
不過反正結果就係加速
邊個order都冇分別

係
林鄭冇一個行動係自己決定

洗白左d咩
7婆做既支共唔使孭上身？

共產黨黃到仆街

支聯辦相信「私下」都默許左 , 因為都有份被制裁

鄭狗邊有能力調兵呀

圍中大圍理工
你覺得真係中央落令去做？
朱媛呢？
今次搞壹傳媒
政治完全唔知有咩正面作用

又洗白

上年已經報導過
自從69 612 之後
鄭月娥已經無曬實權

你唔覺得係咩

單野似林鄭+ 炳強搞咁

有d人鐘意造神 咪吹捧袁爸囉

袁爸d分析一直都好流嫁啦

林奠仲有權指揮?

我估計支共應該係出啲好general到不得了嘅指示
再由港共去詮釋個指示
以港共咁驚中共算帳 自然會去得好盡
做多咗點都好過俾中共懷疑打壓不力存有異心

唔好膠啦 國安唔係UNDER柒婆

奠月蛾不嬲同刁仔爭做最強加速師

唔會啦
呢啲美中角力無可能係一個香港人可以話事

你分唔分到不為同不能分別
佢有咩能力反制美國？

我又唔覺
黨安法條文都無得睇嘅柒婆無權咁做

北京邊撚到有跪

無咩可能
777只係政治公仔
主人講咩佢就做咩
做多左你估佢唔驚？
不過是但啦邊個做都係加速

其實咁樣有助加速喎

我睇法唔係北京既意思, 佢直到而家既玩法雖然係一直踩緊西方民主文化既極限, 但應該都知道個規矩係點, 最少北京都唔會咁查外媒法.

而家一個國安法就咁去大規模攪傳媒, 我感覺係中聯辦兩個唔識西方民方既鄉下佬亂咁做

當人傻架？ 拉肥佬黎邊會冇支共指示

下個星期林鄭即刻落枱我就信

係咪因為佢個寶貝仔

不過又咁講
遠d既就係美國有部長高官訪問台灣
近既就係香港搞健康碼迫你地拎dna出黎
分分鐘係搞單野出黎搶focus而暗渡陳倉

邊撚到洗白，弱知定匡智畢業？

何必分得這麼細

我唔想咁講袁爸
但如果係第二個人咁講一定比人指係鬼
係人都知而家777無權話事

on9啦,國安係撚林鄭話事

都關中共事 俾得權就要負責

無上面首肯，下面點會做野
又去返送中只係林鄭，同中共無關？
2019年頭咁講仲呃到下人既，但依家已經2020兼国安法都有喇

係傳媒噤聲唔係正面作用
最黃既傳媒執左
下一步就係搞淺黃既傳媒
最後得返藍媒

微博熱搜居然無呢單野
我都覺得有D奇

林鄭叫唔郁班狗
仲要用國安法
點睇都係共狗意思

被制裁唔開心, 咪發吓脾氣

幫希希出啖氣?母愛好偉大

死返大灣區讀PHD喇DLLM

邊個 order 唔緊要啦
反正 淋病依啲 condom 級既低等生物

搞肥佬黎 >> 令全球加入裁制行動令狗共無哂面
就係淋病承擔責任

柒婆被制裁搵其他人出氣

其實好多年支共都係咁做野
香港個勢搞成咁, 某程度上係班支聯辦同港共既官欺上瞞下造成, 而呢班友先係今日香港搞成咁既既得利益者

721套路

以加速主義角度睇其實我地咩都唔做支那都會自動加速, 本身支那既納粹主義已經成左型, 所以佢地本身就會自己出去挑人機.

表達左個諗法，手下自把自為，但係到而家阿頭都冇勒住個手下同佢講做到過晒火位

咁都可以話唔係呀醜嘅order

唔怪得一早block左你

pppp

娥子而家要同支共攬炒

其實大陸有自己隊人
唔洗靠班狗都得
200隻狗 似pk鄧落order

中共點洗都洗唔到啦柒頭

中聯辦係直接控制黑警
除咗習小學雞外，都仲有駱小學雞同韓小學雞

淋病之前話除非核子手段，即係話已經放權任佢玩。

成個網絡越講越興奮
似好似圍中大咁激起咗反抗能量
肯定噤聲咗

林鄭係咪間諜

養寇自重

佢自己嚇到瀨屎之前點都要扮吓嘢嘅

駱惠寧係國安委員會入面，冇可能唔知

blocked

成個外交部放軟晒口風，係因為班大佬去左北戴河開會
反而中聯辦港澳辦好似戰狼上身
呢單嘢可能係國安總署自己落order
話人係鬼個啲又唔諗下啲 point

似，以左迫左

PK Tang對上係公安局，香港班官仲邊有個人意志

係唔係幫hehe仔報仇咋？

支那政法委係今朝8點49分已經出左post喇

口軟咗囉

睇胡錫進

林鄭又用黑暗兵法

可能性唔大

其實到依家仲會分林鄭定中央order咩?
根本一個共同體黎

老實講香港係個九反之地, 支共唔搞香港人大家其實係會低頭搵錢又過一日, 高調搞既話咪大家出番曬嚟. 支共想合理對付香港其實溫水煮蛙係最好......

無剎車掣

訓醒未
自己睇條on9今日講咩啦

佢哋都冇運行啦

雜一定咩都入曬佢地數

唔撚出奇，可能國安或中聯辦

微博熱搜 真係冇人提過有關香港既事

從來未軟過

呢個都有可能
但我諗大家可能仲以為林鄭有實權

而家現實係 中聯辦直接指揮警隊
柒婆可能真係唔關事

林鄭不嬲鍾意自把自為

老袁
共產黨叫你將鑊掉俾林鄭

中央係冇心，林鄭係自把自為

香港新聞都係差唔多
明報08:55
但奇怪在 美國每秒死幾多人都可以上熱搜
今次好多有報但都無上熱搜

由上年6月港共都無左自我決策能力，乜都係中共指示，我唔當佢哋係兩個個體

同意呢個講法
支共不嬲都係是但俾d指示 下面柒左就下面既事佢冇咁講過
做岩左就係自己偉光正領導 自己領功

中共一定係支持民主自由
一直都錯怪佢
已原諒

岩唔岩啊 on9仔?

照你邏輯
國安法都令到網絡好興奮
仲令到世界各地都取消左同香港既引渡條例添
件事都係冇正面作用架
唔通又係林鄭自把自為咩

肥佬黎gphone呢啲比人拉係遲早嘅事 除非上面特登落order指定要做死佢 唔係都係777決定㗎啦
上面咪叫佢交幾個有頭有面嘅人出黎 交邊個咪就777自己決定

袁爸爸收嗲啦

我寧願聽蕭若元講都唔想聽佢鳩噏

自己FF 跪低？

港共d人變左中共condom

信共產黨

你咁講應該係鄧狗自己落order

7婆擺明比人架空哂
政府聲明都轉哂大陸樣式出
唔覺得7婆會動用到國安囉

你問袁爸爸啦，問我做乜鬼

Wechat pay alipay 唔到佢唔跪

唔係嘛

仲串到路透 法新都唔俾採訪

要了解中共，最麻煩就係你攪唔清佢地內部係點，所以有好多解釋比到出黎.

但都咁睇，假設真係鄉下佬想交功課,做戰狼架. 其實中共要硬食. 因為內患好多，冇可能俾到任何印象人民中共係處於弱勢. 點都要夠硬.

撚奠最叻自把自為真係唔出奇

響支那, 香港人係廢青, 肥佬黎係外國勢力係常識嚟, 你地keyword唔啱je

用國安法拉咗
唔等於個班人係國安
200隻狗

又一隻

隔咗一排無搞作會痕

中聯辦啦 仲林鄭 而家中共文宣都吹風鞏固中美關係 減少進一步衝突 呢班友真係氮氣加速

一向拉人都係大陸指示
林鄭邊決定到

上次拉學生動源個argument係知名度低冇咁引起國際關注
轉個頭又拉香港報業代表人物交差
時機錯撚哂

支共去到韓正個level已經好多嘢要睇 佢想micro management 都唔會做到 所以好難會俾一個好實在嘅指示令自己唔好落台

英國間諜

呢個講法都有可能，777心胸狹窄
除了蘋果，仲邊有傳媒夠膽諷刺777？
屈條罪名俾肥佬黎 就乜仇都報晒

無可能

至少都係張曉明level

Promise fatigue
我地係ccp fatique

私怨啦

肥佬一郁就世界新聞

中共都未必準備好

不如話中聯辦想做野領功/報仇比人制裁
上面明明想降溫

唔似喎
連環球時報個痴線佬都咁快有消息
應該係支共落柯打

攬炒之母真係唔講得笑
林奠算唔算挾天子以令諸候

未睇, 但唔覺得係, 無中共既旨意, 下面班垃圾夠膽自把自為?

小學蛾

有名你叫
攬炒之母

國安法好成功
全部黃店拆晒嘢
但蘋果運作好正常

黨報人民日報都#黎智英......#
居然無上熱搜 好多大陸人無得打飛機

MI6特務777又立奇功, 暗行兵法加速

林病決定唔到嫁。

不過，你話因為佢個仔俾人搞，又講得過。

我又覺得賤婦冇咁大膽喎

自語有云: 攬炒靠7 婆
識咩呀

搞肥佬黎隨時壞左成盤棋局，我都唔係好信港共夠膽自把自為

佢個仔可以一星期前收到風閃，捉肥佬黎擺明係配合制裁啦。

而家聖上同傻侵已經洗濕個頭，邊有得返轉頭，大家唔係覺得傻侵落選就會鳴金收兵，邊個總統上去對華嘅結果都一樣，就係打殘中共。

而且傻侵除咗疫情應對處理得較差，經濟民生比以前更加好，重派錢俾大眾過難關，至於BLM都係民主黨州分造成，其實唔多關傻侵事，至於抖音雖然反彈得犀利，但CIA最出名係咩，就係屈打成招，已經可以令所有人shout up。

美國=民主自由，但作為戰鬥民族對手，美國=/=和平囉

呢樣同以色列一樣，好多人都不知不覺畀佢哋表面錯判咗

正路上司交帶落嚟明知瀨硬
下屬會提醒先最理想
不過既然中共睇中柒婆
據說係因為聽話
俾乜都照做同支持

依家咪求仁得仁囉

無可能

無可能 而家有個叫做國安委

柒婆同駱叔兩條友坐埋一齊

唔關事下屬叻唔切on9係無得救

應該系啦，頭先外交部記者會，問記者問，趙立堅搵左好耐貓紙都搵唔到答案，只講我無資料，你叫記者問國安部

國安法林鄭都無權話事
係都國安個邊落order啦
咁國安直屬邊個?

林鄭只官行政，軍警一定係國安公署個邊搞嘅。中聯辦策劃機會大d。

都唔知冇可能呀
條友報復心咁重
你搞佢個仔，佢咪搞番肥佬黎個仔

典型中港式廢老做法

拉肥佬黎有咩用，除咗發洩真係諗唔到
仲只會加速死亡，柒婆由舊年冇一樣嘢做得啱

仲係覺得777話到事

我同意袁爸個講法

搞言論＋新聞自由 ＝直接比英美有位入

唔同之前個啲搞法，今次係卜剷入新聞機構用黨安法搞事，點spin都唔會改變到

好有777小氣既作風

特別係依家620唔係由外交系統出身，搞地方政府都係靠高壓統治起家

我都覺係呢個可能
何止搞你個仔，搞鳩埋你個仔間鋪

btw袁爸爸在於攬炒立場
表示對呢個鳩拉行為感到樂觀
證實香港真係無新聞自由
同埋黎生都有國際地位 實大回響

咁今次就真係單車都變摩托

美國制裁激起咗市民反美情緒都講得出
順勢捉埋漢奸復我中華有咩出奇

邊個拍板唔重要
最緊要係無限加速

佢真係太樂觀
好明顯拉黎智英係中國還拖美國

洗乜撚野白會唔會洗到咁呀

柒婆不嬲都係攬炒之母唔好唔記得佢之前扮洩漏新聞稿話保皇黨唔撐佢 強迫中共冇聲岀
佢用呢招保住自己個位好多次

當件事仲係香港本地層面拉肥佬黎就有用姐，去到美國層面拉肥佬黎有春用咩根本不痛不癢

點會唔係支共落order

搞生果報, 捉肥佬黎, 一早就係支共嘅計劃內, 只係幾時攞出嚟玩咁啫

咁你美國真係出制裁名單, 支共咪搵生果報嚟回應吓囉

支共覺得如果乜都唔做對制裁冇反應, 就好似話畀全世界知支共無料到, 點會諗到係777自己亂嚟?

明白支共党性, 就一定知呢D情況, 下面D馬仔一定要聽党指揮, 點會自由發揮咁on9?

跟本上年六月到宜家呢班港共好多欺上暪下既野！

港共同中共都有份搞 其實唔會話港共自己一個落命令

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

果時國民黨都用依招殺唔少異見人士啦
共產黨國民黨都係同一條叫蘇維埃既腸出既

袁爸幫中共洗白

推我願榮光歸香港

中聯辦都有權過林鄭
佢地有份比人制裁 係都係佢地報復啦

政府同香港警察做野識用腦諗就唔會搞到今時今日咁啦

都唔奇，講真都插肥佬黎漢奸咁多年，要做嘢應該一早做，唔使等今日

林鄭粒子加速器

同埋好大機會根本唔夠料落charge

睇嚟佢真係手足

姐姐

中共只需要俾個工具佢, 之後佢就自己識做

今時今日777應該無乜權力
搞咁大單應該中共意思啦

唔會
基本上777已經無權
而家啲野係中央派人直接order

同意呢個
「反中亂港分子」之類

樓主pin

中聯辦比人制裁但中共宜家縮沙
班友仔唔想比人當condom所以幫手加速夾鳩中共上馬

野都做曬點洗白

因為制裁姐
中央最鐘意人質外交
今次都係同一思路

其實777自從今年年頭已經無實際權力

咁大陣象似中聯辦
垃圾林鄭咩都慢幾拍
同埋佢做野陰濕啲

中聯辦班柒頭比人制裁完諗住中共會攬佢地
點知一句叫人點讚支持就算
Condom仔

香港腳發作

同康明凱、斯帕弗無分別，都係回應國際社會，話俾大家聽中共道德底線有幾低，人命係佢哋眼中只係垃圾。

所以pompeo選擇直接cutoff所有晶片同聯網系統，等佢內部逐步失衡，當無晶片控制核反應堆、高鐵、物流、大數據監控，根本就係自爆

馬謖帶兵
自把自為

嗰陣時國民黨叫做有美帝隻眼開隻眼閉

港共

永遠唔明點解所有野都要去到咁極端，講得好小小得唔得。

講到好似唔入（中国）共產黨數就係共匪咁

當年日軍攻陷南京之前，蔣光頭已經用日本間諜依個名殺異見人士

國民黨特工

查實佢想點，一味加速

以國安法名義掃蘋果一定係西環同意

都可能係，蘋果琴日無啦啦報林鄭個仔，林鄭見到可能嬲

車公又中

袁:好事

陳全國呢d政治局委員比美國制裁都未攬
夏寶龍呢d中央委員邊會攬佢地

一家人大灣區團聚啦

Btw佢英國個大仔幾時消失，係咪就代表英國幾時做野

以前啲人成日講唔好激嬲中共
宜家你就特登激嬲個可以單挑全球既美國
你話入面冇鬼真係冇人信

支共縮到咁
咪用暗黑兵法加速
夾鳩支共上馬先有一絲希望唔洗做condom

尋日定前日先吹風話要共贏
今日開行turbo加速

你搵曹操同佢比

你明唔明咩叫洗白

香港唔係大陸
搞香港人一定要熟國際關係
搵個乜都唔識既做港督就先搞成咁

宜家冇得番轉頭啦
你玩show hand玩到咁大
想縮都冇得縮
打埋場仗，諗下縮去邊度好喇

真係唔覺..7婆根本係隻狗夠晒膽自把自為咩

唔係洗白 係笑鳩港共on9

幫大陸洗白？

777邊有能力指點國安辦

又block一件

全部政府部門都比中共控制晒，如果冇佢應承點會出去拉人，班狗官日日要睇住北京做人，完全唔敢亂郁.....

洗你老母白咩白鳩癡，洗底呀冚家產

但係都唔係報落美國。。。
咁其實捉黎做乜春

幾時揮淚斬月娥

點會丫，一個扯線公仔

袁腦殘咩事

我覺得係PK要攬炒班𡃁
怕手上無人用一次過坐艇
三萬黑警都制裁PK先無咁驚

更加證明自把自為呢個講法冇可能

我勸你聽晒先留言

我覺得係班狗純粹報復自己老大比人制裁

On99 你知唔知咩叫洗白

以呢個速度繼續落去
黎多次軍國主義鎖國打仗係好有可能

都係果句, 袁爸有心有力做緊實事, 大家都知, 佢在美國人脈好勁, 大家都同意, 我覺得佢甚至係美國傳聲筒

但講到估中共港共果D野, 我諗佢真係同其他人一樣係斷估, 唔駛太認真.

我覺得袁爸爸o既原意唔係洗白, 之前都有傳叫d 5毛要打返好中美關係牌
所以我覺得佢意思係中共唔想搞大件事驚左美國, 但林奠政府on99 又做錯事

中共控制唔到下層行動

黨指揮槍, 自把自為係呢一波完左之後一定會被清算

駱惠寧一來香港就俾傳媒串, 我諗佢想郁手好耐. 而且佢應該真係唔知搞傳媒會在國際造成咩後果

諗多咗

唔係話胡錫進軟左, 係佢講核彈然後俾中共摑一巴
同埋更高級的中共外交部改口話重視中美關係

反而覺得似港澳辦自把自為，講真而家七常委會唔驚燒埋自己咩

有狗若此，夫復何求
唔使指示都即刻幫手拎石頭擲美帝嘅腳
可以傳位了

洗乜野白, 袁爸先係對中共最硬果個, 話9000萬罪犯係佢講先

乜港共仲會有自由意志可以自把自為嘅咩

通緝美國共和黨員, 拉左肥佬黎個英藉仔, 呢舊石頭真係好大

可能要過兩日先知佢個意圖，斷估應該係試探呱，
無論佢做乜嘢，只要我哋唔恐懼就係最好嘅反應。
不過話事嘅應該唔係佢，仲有駐港澳x班人係度。
可能遲啲會收返權呱，應該會怕真係擦槍走火。

佢以為HK係新疆
用返同樣手段就以為work
一個國際城市 大把外資係到 點會咁易比你咁搞呀
大陸佬真係成世都柒下柒下

中國話同美國雙贏，中國要贏兩次

分析姐

喺岀面同人打牌輸咗返屋企打老婆岀氣囉

分化撚！要洗白都唔係揀今次事件呀？又浪費咗個account啦。

就算唔係北京都一定係中聯辦港澳辦意思啦，林病condom 黎咋

關洗白咩事
而家好明顯係高層唔多出聲比d暗示，放比下面搞算啦
中層就扮醒要搞得好好睇，叫班低層去掃場

呢個係中共一直既手法，定下目標，叫下面既人自己諗點完成目標，手段不限，消滅所有反對聲音，等手下唔敢話做唔到，仲要只敢做多唔敢做少，做多無反彈中共賺佐，出佐事就話係手下自把自為，自己脫身

國際關係玩到好似屋邨師奶咁。香港政府猛料。

戇鳩，佢講嘅嘢未必一定啱， 你可以選擇信或者唔信。

加速得咁快
想封佢地做
閃電十一人

鄭月娥小器係公務員都知。

仲要搞到佢個寶貝仔冇得哈佛grad

唔會話不限手段，只會講到好空泛含糊。

自己兩個仔被制裁，唔憤氣，咪拉返人哋兩個仔囉

未必係習落order 但一定有中共大粒野同意。。

唔係唔洗等星期一先做野啦

我理L得你 香港政府就係中共嘅傀儡
就算真係林鄭自己做 對外一定係話中共指示

默許或者中式含糊命令
某個柒婆又嬲又叻唔切自己去叫人捉黎智英

一定
大家都係八卦下姐

美國搞都係搞曬你全部

連林鄭個仔都應該唔係佢自己叫返嚟
成個港共基本上都已經冇哂實權

唔好ff
今時今日中共唔會信777第二次

777未至於被架空
只係警犬同時聽中聯辦同777 order
邊個俾餅佢食，佢就去邊度咬人

比人制裁咪嬲豬要報仇囉

但係用得乜安乜安法黎拉肥佬黎....

唔會係港版國安處....(?) 主動出擊? 然後揾二百隻狗狗幫手??

咁實情係777婆可以直接命令港版國安處做野???

媽~坐唔穏了, 跟唔切呀~~~

今次搶到第一了

話知佢地
依家不停加速

搞佢跟本百害而無一利...
傻撚左先搞佢

驚肥佬黎有佢個仔啲同性親蜜照

內媒推播黎智英被捕消息 外交部發言人：沒看報道！

唔一定係777
可能係班共官自把自為呢
不嬲喺香港嘅支共尤如土王帝一樣
甴大先插隻寶聾落嚟

似係港澳辦班共官唔跟隊型
一係就係最高領導慌曬冇指示

可能係鄧小強呢

應該袁伯伯收到大陸嘅人脈消息多過自己估出嚟？

最大機會係張小明

幾千年都係咁
咩做得咩唔做得唔會寫明
你自己揣測， 然後自我審查

支共同柒婆係共同體
無需要分割邊個

根本反送中前真係好成功，大把人成日去深圳喜茶探魚海底撈。只要煮多10年，香港都同化完成，到時既完全俾中共控制政治經濟命脈,外國又見唔到香港有咩大問題繼續喺香港做生意。依家玩到咁，都唔知邊個攬炒邊個囉

應該係中聯辨同駐港國安策劃，佢地有北京授予大權

習：要低調，但要有震懾效果

拉佢冇用，拉佢整冧壹集團就有用

我都覺得係.....但蠢人做蠢事
令到成個局勢升溫

朱媛究竟邊撚個

中國D所謂傳媒一早俾佢地控制左9成9, 就算好似財新網間中冇咁聽話, 都同文明國家的傳媒完全唔同.

重要人物. 即係話, 如果係中央搞, 可能一早叫左呢個重要人物走人先. 又或者根本唔會俾pk封校搞到走唔切咁大鑊

唔係有個大陸人做國安顧問咩

點解大紀元唔可以找個廣東話好聽啲既主播呢聽死袁爸爸

都係既，總之佢目標就係要人自己做多，然後扮人自願，自把自為，佢唔知情，正如佢要香港人自立國安法一樣要人食屎，仲要係自己食，食完仲要謝主隆恩，同古代係唔自己落手，要人自裁一樣

看錯左獻身😝

不必過度推論，應該過幾日就知道

就算美國情報機關都冇想像中咁勁
國安法之前冇預兆咁滯
更何況袁爸識嘅人唔係exactly係行政機關嘅人
而係Trump嘅非政府關係圈

可能係林鄭個仔 比人趕番大灣區 好柒嬲
要出氣

又係一貫咩都唔關土共事係港官自把自為既轉移視線策略

到時搞到佢兩個仔無埋英國籍就搞笑

其實都流傳左起碼一日啦 要出街始終都會出街

曾鈺成否認朱媛是前總理朱鎔基的孫女

同感，中聯辦係江派

鄧sir己凌駕中聯辦、港澳辦、中央委、黨中央、習主席..................已忘了國家戰略利益去報私仇？

上年6月已經壞左盤棋

我唔覺得去到今時今日林奠仲有權自把自為

江

時拼音： Shi
事拼音：Shi

支那豬死返去用百度討論區啦

送中審呢

或者係中聯辦班土皇帝。

呢條友死五毛黎，一早block咗，大家勿認真

一早走哂火，唔係想縮呀？

中聯辦幾千人mon住
黑狗到而家都唔識分邊個係莊係閒???

咪玩啦

時粵音 si
事粵音 si

你都可以死返去百度

佢唔驚，上面都驚啦，外長都縮啦，仲叫埋小粉紅縮。
希望佢哋真係走火啦。

仲以為通識會教添

邊個落order係重點咩
重點係已發生左既事 同之後既事

幾千年帝制就係咁 依家都係

似駱想報仇就真啦

估唔到中共都用OKR

好似去年8月咁多單大野，斷估唔會係常委決定點部署，但佢地睇到個結果都要硬食。

今次個風格似係中聯辦喎

x2, 盲都睇得出港共由年尾西環換咗人後根本已經冇權話事

push

係唔係上面落order都冇分別
都係中共